藍田終於開始多人鳩叫啦！

好感動
有冇藍田巴絲打？ 每晚十點較定鬧鐘 ，約定你

有份嗌

係現場
每次都自已一個

有冇住廣田既巴絲打岩岩聽到口號？

平田撚報到

啱啱沖緊涼 聽唔到
平田撚here

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

p